掉屎忽達人，你問我答！！

覺得被騙既，請>>>
五大訴求，缺一不可！
唔可以靜落黎，和勇不分！
劏狗成為風土習俗都唔割！
不要遺忘手足的犧牲！